Dardenelspor, evinde oynadığı son maçta altay'a 3-0 yenilerek Bank Asya 1. Ligi'ne veda ederken, teknik direktör Mustafa Meteertem şanssızlıklardan yakındı. "Hiçbir mazeretin arkasına saklanmak niyetinde değilim" diyen Meteertem, "Onurumuzla çıktığımız bu ligden yine onurumuzla düşüyoruz. Hiç kimseden beklentimiz olmadan, futbolun bir oyun olduğunu gösterdiğimize inanıyorum. Artık gelecek sezonun planlamasını yapacağız" diye konuştu. Ersan KüçüKKURU / Çanakkale,(DHA)
